每一個人...心目中永遠有一個難以忘懷嘅人

即使過左幾多年，即使大家之後有過幾多關係，
即使大家有冇一齊過，即使分開之後仲有冇再聯絡，
每一次戴起耳機聽住舊歌情歌都會諗起一啲刻骨銘心嘅回憶。
四年啦，我過得很好，有一個好愛我嘅女朋友，
我都好愛佢， 我唔愛你啦，
但係你永遠都會喺我心裏面佔一席位，
可能你已經唔記得我，可能你男朋友已經掉曬我送俾你嘅禮物，但係我唔會停止諗起你。
你永遠都係我世界嘅一粒星星，
一粒永遠都觸摸不到，但指引住我嘅最光嘅星星。
You will always be my Sirius
Sorry for 1999

尤其係睇la la land特別有感觸

對唔住吖逼你聽我mk式叫春

你幾大？

我冇同佢一齊過都有咁嘅諗法
有d人 同佢經歷過嘅嘢係無可取替
聽某首歌 行過某地方 就會諗起佢
有d熱淚盈眶

每次諗起都好後悔，但係又好感動

諗下嘅係，係好掛住以前
雖然仲可以見面，聽到佢把聲
知道返唔到去以前 大家都唔同左
不過仲會諗起
或者佢標誌住個time period
我記掛嘅係嗰個time period
不禁有d眼淚姐

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)

我係王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

仲見住嘅話一定好辛苦
我同佢已經冇乜可能見到